<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on My</title>
    <link>//localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on My</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Dec 2021 03:11:35 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya yang Enak Banget</title>
      <link>//localhost:1313/posts/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 03:11:35 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/176-bagaimana-menyiapkan-nasi-uduk-dan-pelengkapnya-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Resep rahasia dan cara memasak Nasi uduk dan pelengkapnya cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Menyiapkan Nasi uduk dan pelengkapnya: Semua ada dilampiran ya Silahkan di klik Penyajian nasi kuning cukup beragam, yang paling umum adalah membentuknya dengan bentuk cone atau yang biasa. Semua ada dilampiran ya. silahkan di klik. Resep nasi uduk ada di (lihat resep). Nasi uduk khas betawi terkenal dengan bumbu rempah, kini dapat anda sajika di rumah dengan pelengkap lauk yang komplit dan spesial.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi Uduk yang Lezat Sekali</title>
      <link>//localhost:1313/posts/175-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2021 09:30:35 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/175-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>4 langkah cepat membuat Nasi Uduk yang wajib ibu coba dirumah&#xA;Beberapa Bahan Yang Digunakan Dalam Pembuatan Nasi Uduk: beras 2,5 cup santan 1 liter daun salam 5 daun jeruk 5 serai 3 batang bawang putih halus 2 siung laos 1 ruas besar jahe optional 1 ruas kecil kencur optional 1 ruas kecil garam Secukupnya kaldu jamur Sedikit minyak dari bawang merah Sedikit daun pandan 2 lembar Cara Menyiapkan Nasi Uduk: Beras dicuci bersih, ditiriskan, dan dikukus sekita 15 menit Masukan bahan2 dan minyak.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk (rice cooker) Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/posts/173-resep-nasi-uduk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 23:42:48 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/173-resep-nasi-uduk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk (rice cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk (rice cooker): beras cuci satu kali 2 cup serai geprek 2-3 batang daun pandan ikat 2 lembar daun salam 2-3 lembar daun jeruk 2-3 lembar Lengkuas santan cair 400 ml santan kental 50-100 mL Garam Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk (rice cooker): Masak santan cair, serai, daun pandan, daun salam, jeruk, lengkuas, garam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/posts/174-resep-tumpeng-mini-nasi-uduk-telang-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 01:37:51 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/174-resep-tumpeng-mini-nasi-uduk-telang-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep dan cara memasak Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang yang bisa ibu coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang: beras 1 1/2 cup santan kental 1 sachet 65 ml Air bunga telang dari 10 kuntum bunga yang diseduh bawang merah haluskan 2 siung bawang putih haluskan 1 siung garam 1/2-1 sdt daun salam 1 lembar serehgeprek 1 batang Cara Mudah Membuat Tumpeng Mini - Nasi Uduk Telang: Cuci beras hingga bersih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi Uduk 🇮🇩, Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/posts/179-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 17:26:08 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/179-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi Uduk 🇮🇩 dengan 6 langkahmudah cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Diperlukan Untuk Pembuatan Nasi Uduk 🇮🇩: beras putih 1,8 Kg serai geprek 2 batang lengkuas iris lalu geprek 1 ruas santan 200 ml daun salam 4-5 royco sapi 1 bungkus Minyak goreng Bumbu ulekan bawang putih 3 siung bawang merah 10 siung kencur 2 ruas kemiri 2 sdm garam 1 sdm Langkah-langkah Untuk Membuat Nasi Uduk 🇮🇩: Ulek semua bahan di bawah ini hingga halus Panaskan minyak lalu tumis hingga wangi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resep Nasi uduk Betawi Aseli, Enak</title>
      <link>//localhost:1313/posts/171-resep-nasi-uduk-betawi-aseli-enak/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 17:22:44 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/171-resep-nasi-uduk-betawi-aseli-enak/</guid>
      <description>Resep dan cara mengolah Nasi uduk Betawi Aseli yang bisa ibu coba dirumah&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Dalam Menyiapkan Nasi uduk Betawi Aseli: beras 3 L bawang merah 20 siung jahe 4 ruas daun salam 10 lembar sereh 7 batang santan dari kelapa parut 1 butir garam secukupnya penyedap secukupnya Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi uduk Betawi Aseli: Cuci beras sampai bersih. Siapkan dandang beri saringan beras yg terbuat dari kain, kukus selama 20 mnt Haluskan bawang merah dan jahe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Nasi uduk merah putih 🇮🇩 Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/posts/177-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-merah-putih-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 10:18:51 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/177-cara-gampang-menyiapkan-nasi-uduk-merah-putih-anti-gagal/</guid>
      <description>Resep rahasia Nasi uduk merah putih 🇮🇩 sederhana dengan 4 langkahcepat cocok banget jika digunakan untuk menjamu tamu&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk merah putih 🇮🇩: Nasi uduk putih beras putih 1 cup santan instan 65ml 1 bks Air secukupnya daun salam 1 lembar daun pandan 1 lembar garam 1 sdt Nasi uduk secang kayu secang 1 genggam air 300 ml beras 1 cup santan instan 65ml 1 bks daun salam 1 lembar daun pandan 1 lembar garam 1 sdt Pelengkap Mie goreng Ayam gorengoporbakar Telur bumbu bali Sambel goreng kentang Urapan sayur Nasi uduk memiliki cita rasa yang enak, dilengkapi dengan lauk-pauk yang Nasi uduk yang berasal dari Betawi sangat terkenal, meskipun berwarna putih akan tetapi butiran nasi tidak lengket bahkan proses memasaknya menggunakan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Nasi uduk magicom, Menggugah Selera</title>
      <link>//localhost:1313/posts/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:51:17 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/178-cara-gampang-membuat-nasi-uduk-magicom-menggugah-selera/</guid>
      <description>Resep Nasi uduk magicom dengan 2 langkahcepat dan mudah cocok sekali jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Beberapa Bahan Yang Dibutuhkan Dalam Pembuatan Nasi uduk magicom: beras 1 kg daun salam 3 lembar lengkuas digeprek 2 ruas serai digeprek 2 batang santan bubuk 1 sdm Ryko Bumbu halus bawang merah 5 bawang putih 4 kencur bisa skip 1 ruas garam 1 sdt Dari bahan - bumbu nasi uduk betawi istimewa hingga, detail cara membuat nasi uduk spesial untuk jualan / konsumsi pribadi yang paling enak dan gurih.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi yang Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/posts/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:02:48 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk rice cooker simpel wangi: beras 2,5 cup air 2-3 gelas santan kara 1 bungkus serai geprek 1 batang garam 1 sdt daun salam 4 lembar daun jeruk 1 lembar minyak goreng 1 sdm daun pandan tambahan dr sy 1 lembar Bumbu halus jahe 1/2 ruas lengkuas 1 ruas kencur 1 ruas bawang putih 4 siung Nasi uduk rice cooker super wangi pulen dan simpel bikinnyaПодробнее.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
