<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rice on My</title>
    <link>//localhost:1313/tags/rice/</link>
    <description>Recent content in Rice on My</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Dec 2021 23:42:48 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/tags/rice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Nasi Uduk (rice cooker) Anti Gagal</title>
      <link>//localhost:1313/posts/173-resep-nasi-uduk-rice-cooker-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 23:42:48 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/173-resep-nasi-uduk-rice-cooker-anti-gagal/</guid>
      <description>Ingin membuat Nasi Uduk (rice cooker) ? Coba resep berikut ini. Cara memasaknya sangat praktis namun jangan kaget jika hasilnya gurih dan lezat yang bisa bunda coba segera&#xA;Bahan-bahan Yang Digunakan Untuk Pembuatan Nasi Uduk (rice cooker): beras cuci satu kali 2 cup serai geprek 2-3 batang daun pandan ikat 2 lembar daun salam 2-3 lembar daun jeruk 2-3 lembar Lengkuas santan cair 400 ml santan kental 50-100 mL Garam Langkah-langkah Untuk Menyiapkan Nasi Uduk (rice cooker): Masak santan cair, serai, daun pandan, daun salam, jeruk, lengkuas, garam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi yang Lezat</title>
      <link>//localhost:1313/posts/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 23:02:48 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/172-langkah-mudah-untuk-membuat-nasi-uduk-rice-cooker-simpel-wangi-yang-lezat/</guid>
      <description>3 langkah cepat membuat Nasi uduk rice cooker simpel wangi cocok banget jika digunakan untuk menjamu teman&#xA;Bahan-bahan Yang Diperlukan Dalam Pembuatan Nasi uduk rice cooker simpel wangi: beras 2,5 cup air 2-3 gelas santan kara 1 bungkus serai geprek 1 batang garam 1 sdt daun salam 4 lembar daun jeruk 1 lembar minyak goreng 1 sdm daun pandan tambahan dr sy 1 lembar Bumbu halus jahe 1/2 ruas lengkuas 1 ruas kencur 1 ruas bawang putih 4 siung Nasi uduk rice cooker super wangi pulen dan simpel bikinnyaПодробнее.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
